香港人就黎武裝革命

屌你老母林鄭日日話睇民意睇民意，五大訴求擺撚左十年完全冇理過
警狗一單又一單激起民憤，69612，去到光復屯門已經演變成，唔理咩事係黃嘅就打，唔係黃嘅就幫
屌你老母去到今日咁撚多鏡頭咁撚多議員係到
繼續冇委任證
打記者
打路過冇戴口罩冇著黑衫市民
公然叫人隻偢

屌你老母同黑社會有咩分別
成日話吸中立派中立派，吸中立派有撚用，屌你老母吸到多人又點？二百萬人夠唔夠多？做到d乜？放棄光環啦香港人
以武力制暴，唯一出路

嬲到訓唔撚到，sor9唔識排版